到底jojo點解會有咁多死忠(打手)？

讚到天上有地下無不特止 一有人批評下就十幾廿條友負皮落人到
到底套野有乜咁特別？打架鬥智動畫大把啦老實講 啲畫風又難頂 角色啲舉止表情又九唔搭八
我睇到第三個jojo一半都已經頂唔順棄咗 得2jo係中後段開始叫幾好睇幾感人 第三已經係每一集循環咁出新敵人->主角團有危機->解決危機 又唔係真係好緊湊 明明成日搞啲笑位但套野又唔似想做笑片個類
到底點解會有咁多人擁護呢套野？

佢有啲位誇張得濟

因為好睇囉

百貨應百客啫
唔中意咪唔好睇囉 又無人逼你

咁都唔洗有人話下套野唔好睇就屌晒鬼掛 又唔見其他作品有咁多人咁撐套野法

有人話套野好睇 你而家都屌曬鬼啦

我又無鬧又無剩 我講下對套野嘅觀感咋喎
我只係想知點解會有咁多人吹奏

Fanbase d Jojoke超好笑
你話情節唔緊湊...我唔知講咩好，Jojo無論對白 畫面 效果音 全部都精打細算，就係為左凝造氣氛
最出名嘅ゴゴゴゴゴゴゴMenacing，一大堆作品抄都抄唔切
你居然話唔緊湊...

我自己黎講就係睇動畫
第三部的確係比第二部稍微差D
但係佢出左替身而個系統 係戰鬥上真係好睇唔少
但第三部其實一直都圍繞緊去印度搵dio出黎，而當中係未知對手替身能力嘅情況下同人打，先係精髓。(當然白金之星太屈，有時睇下對手點絞盡腦汁想嬴，都係一大樂事)
而jojo之所以咁多死忠，我認為係因為佢夠膽每季都換主角同時，不時會比舊時代嘅角色登場客串。
故事可能正如你所講千篇一律，只不過都係主角遇到未知名嘅替身使者，之後估下能力，再用盡自己能力、地形去嬴。如果覺得而D套路悶嘅話，只能夠講jojo唔適合你睇，講咩都曬氣

第三季每集逐個塔羅牌咁打唔厭咩

因為好睇

你睇棋靈王 集集都捉圍棋 唔通屌佢集集都捉圍棋悶咩

個人覺得中段係有d悶 比較套路 但係後段熱血返

你點解唔問下點解海賊妖尾咁多打手？

平心而論
JOJO畫風唔係獨特咁簡單
係近乎僅此一人
當然有人想模仿但佢地唔係荒木所以商業誌你見唔到
呢種畫風有幾大影嚮力，相信死忠會答你，羅浮宮擺過展覽
你就算接受唔到都不得不承認JOJO畫風既名聲度
舉止表情（JOJO STAND）亦都係特立獨行，
後期有極大量（係極大量）
後輩受其影嚮紛紛用佢地自己既畫風向JOJO STAND 致敬
以上呢兩點就係JOJO既獨特性
講番歷史，JOJO最早出現係JUMP 係1987年，
同期有星矢，城市獵人，龍珠，SD等等等等既傳奇作品
而唯一一個到而家仍然有連載既只係得番佢，
而荒木最恐怖既係零脫稿，同埋無敵凍顏（吸血鬼？）
你可睇番個個年代既漫畫，你會發現其實都非常之相似
但係JOJO第三部所開發既替身系統就影嚮左往後無數漫畫家
無錯就係替身（STAND），打凡係第三部打後出現既格鬥系漫畫
都離唔開被荒木開發出黎既替身系統既影子
簡單啲黎講，JOJO係開創左一度新既大門。
而佢同其他集英社既作品唔同
佢會有結局，目前雖然已經唔再係主力既週刊JUMP上面連載
但已經黎到第八部，每部登場人物都唔會有過份重叠，
呢樣係其他漫畫做唔到（其實係唔俾做，ON9集英社）
我唔可以話我擁護呢套野
但如果有人同我講JOJO唔好睇而火影／海賊／HXH係神作
我會同佢講：少年你太年輕了

其實我係由cesar犧牲個集終於開始覺得好睇 2jo我係十分鍾意 甚至連承太郎係監倉第一次show替身個集我都覺得好吸引
不過到之後環遊世界真係覺得每集千篇一律 所以先十分失望

妖尾有人敢開post吹奏㗎咩

刀劍好睇好多

畫風有幾難頂 羅浮宮開畫展都比你批鬥

環遊世界的確拖長
尤其中段
但如果你只係唔中意第三部
希望你會睇埋第四、五部
利申: 個人覺得第四部小鎮係最好睇

到底點解鋼鍊 入樽 一拳 獵人 會有咁多死忠 打手

獵人屌打鋼鍊

獵人mk 作 無腦戰力澎漲

差鋼鍊好多皮

雖然每次都係遇到新替身使者之後打

但替身能力既創意同運用真係好正

再加埋既好盞鬼既旁白

成個風格獨一無二

呢個真

漫畫彩色版真係好正。。。

唔好同我講咩各花入各眼
音樂藝術有高低之分
漫畫亦一樣
佢同得gucci shisheido 巴黎世家合作一定有佢原因
佢攞咁多獎去得羅浮宮開展覽一定有佢原因
連登仔話jojo差乜乜乜畫風肉酸乜乜乜
十足十Mr Bean鄉下仔糟蹋左幅世紀傑作蒙羅麗沙仲未知咩事

獵人有角色係九唔搭八？2jo條德國佬就真係睇到我r晒頭 起碼我睇獵人除左屌佢唔畫之外唔會屌故事、設定 但係jojo有啲位係真係好撚突兀

每次戰鬥都變盡腦汁去諗點運用能力，兩者對招，每招都出其不意，形勢不斷逆轉。以為弱嘅能力只要運用得當一樣可以秒殺，唔存在替身能力強弱，只有使用者嘅高低之分。比起其他一般用情緒帶動戰鬥，jojo嘅頭腦戰更具巧思。唔係鬥一味熱血就滿足嘅讀者會覺得非常好睇。
第三季故事模式同替身戰鬥係簡單啲，但係我仍然覺得好好睇，因為荒木融合左好多現實要素，好似2jo買kebab講價同波波去廁所嗰度，學到野之餘又entertaining。
Jojo嘅風格太獨特，所以你話天上有地下無都不為過。
第四季開始模式同替身戰鬥會更曲折離奇，你唔中意第三季單元劇式咪跳過。

當然實有人話咩one piece naruto hunter好睇過jojo
正如香港都有班女人鐘意鄺仔多過鐘意村上春樹

有咩位突兀，講黎聽下研究下

無德國佬搞D柱男 個故事要點樣開始?

第一季成日無啦啦有speedwagon做旁白
第二季尾明明2jo就快打贏kars 個stroheim又無啦啦出嚟開燈幫人進化
第三季個justice阿婆個stand明明係對方有傷口就可以受佢操控 佢又要搵把交剪做武器 明明大把暗器可以用

一時三刻講唔到太多 呢啲係我比較深刻

夏蟲不可語冰

各位手足 唔洗拗啦 慳返啖氣啦

仲有花京院唔係可以搵隻法王入人身體操縱人咩 一開頭明明控制過個保健老師去殺jojo 後尾變咗射手

討論下啫

獨特風格太強，受嗰班特別鍾意
我都識有人可以頭3部當笑片睇笑足咁多集

第一季speedwagon做旁白 感覺就好似打拳D教練咁 突然變左做解說咁 個人覺得無咩大問題
第二季我個人覺得只係突然轉折位 唔比佢咁易嬴 就完咁解
第三季 一個呀婆你想佢飛咩暗器 家下佢係忍者咩 一個婆仔最容易刺殺人 當然係令對方放下介心再背後行刺比較容易 當然而點你可以駁點解唔搵手槍佬或者其他人合作就真嘅

其實去到後期 有唔少設定真係唔記得左

唔知你有無睇到，之後對death13有用返
但係荒木著重創意多過嚴謹設定，加上佢中意一邊畫一邊諗，jojo又咁長....所以大家都有意識唔好介意Araki forgot
Btw star finger

個阿婆第三部一開頭就出係dio身邊仲諗住佢有幾把炮點知兩集就俾人搞掂

仲有流星指刺

dio 眼炮都無咗

因為動漫界入面佢真係所有作品之中風格最獨特

其實都幾old school，宜家都係追開咪繼續睇

品味嘅嘢無得勉強

睇落去再講啦

係 2jo好睇

3 jo真係每集打1個敵人 無咩連貫性

但去到 4jo又多返連貫性 係日常加主線連去打 boss

而家 jo 5就全部都主線

如果你鍾意 jo2嗰類。jo 5 or jo 4會啱你啲

好咁我jo3 skip中間

好簡單，全套漫畫入面8成人都只係會得一種能力，而jojo既賣點點樣用自己能力打敗敵人

唔會好似其他打鬥漫畫咁，唉呀就嚟比人打死跟住講幾句對白或者回憶就會學識新招， 然後打敗敵人

可以快睇囉
希望 jo4 ,5啱你睇 如果唔係就哂曬啲時間

不如比幾套真心推介大家

波台狗都咁多人回

睇靈能百分百

第三套真係無咩故事性，睇到中段真係開始厭，只係啲人物設定正
其餘嘅jojo 就真係好好睇

你喺三登叫人介紹漫畫
標準答案一定係火之鳥

因為會睇上癮，俾d畫風吸引到

睇嚟樓主係中意銀魂嗰類冇咁壓抑嘅動漫，如果係咁jojo第4季應該係最啱你睇，強推

btw jojo神就神在主角都唔一定可以無雙
就算係打死dio嘅承太郎都會俾老鼠當狗咁撚
去到stone ocean仲要俾神父輕鬆收皮

睇落去
第三季真係一般
反而我中意第四季 雖然但係替身vs替身 但唔一定要非黑即白 一係做我同伴 一係死
反而睇多左佢地之間點樣互動相處 同你不和但又唔會開拖
劇情冇咁cringy 仲要吉良吉影型棍反派形象好鮮明

不過睇到吉良出場就要停

star finger 出過兩次only

神父太屈機等動畫版重現收皮一幕

當你批評第二三部時你首先要知道呢兩部係幾多年作 而同期嘅漫畫仲作緊d咩 咁你就明神係邊

part 6真係好撚好睇
睇到我差啲喊

讚到海賊王/火影/龍珠/妖尾天上有地下無不特止 一有人批評下就十幾廿條友負皮落人到
到底呢幾套套野有乜咁特別？打架動畫大把啦老實講 啲畫風又普通 角色啲舉止表情又無突出位
已經係循環咁出新敵人->主角團有危機->解決危機 又唔係真係好緊湊 明明成日搞啲笑位但套野又唔似想做笑片個類
到底點解會有咁多人擁護呢幾套野？

自己諗下la，樓主

以為自己留言
我都係咁樣介紹俾朋友
但佢地唔肯花時間暸解呢套作品

三部係好多人踩過 佢中期太拖 太長

萬年套路 敵人出現>唔夠打>承太郎>歐啦歐啦>yareyare daze

JOJO動畫版有好濃厚嘅舞台劇感覺，所以會有大量對白解說，畫面表現亦同其他動畫唔同，唔習慣就會容易覺得佢表現浮誇，冗長拖戲

第3部旅遊一個地點打一個敵人嘅設定，去到中段的確會悶，但係我個人嚟講每次有非直接戰鬥類型嘅替身出場（磁力女、Darby兄弟），新鮮感即刻翻哂嚟。

另外就算唔講獨特嘅姿勢同畫風，JoJo入面嘅反派魅力，捨得畀角色死，有完整結局，唔拖劇，有承傳感，大量現實文化背景，試問有邊套動漫係做到，係冇呀wryyyyyy

淨係每季都有同行者死已經夠屈啦
重要次次有配角死都勁心up
重要唔係為死而死
個時漫畫睇到魔法師之紅比人秒睇到o左

4jo 唔同曬? 我睇完3jo都悶悶地

你試下睇埋第三部再講